講過笑話大家聽 唔係利物浦

係卡列奧斯

2:1 贏埋自己隊波